（多謝行出嚟的手足）係live 聽到你哋係旺角話要救Poly

真的感動
公義長存